曼城球迷係對白禮頓場波唱歌十卜Daddy

Chants of "Don't sack Mourinho" and "Jose Mourinho, we want you to stay" echoing around the Etihad followed by chants of "We've got Guardiola". Ouch

曼聯球迷係daddy身陷險境個陣都反daddy，連作為死敵嘅曼城球迷都識雪中送炭，希望班不孝子早日回頭是岸，費事比天父爸b皇天擊殺

全英超有邊隊唔想daddy長教曼狗？

曼聯

我支持daddy教到死果日

咁就啱

鏝城球迷識英雄重英雄
反而 d 反骨仔

Respect

劈死都唔抵可憐

你反雲狗

曼堆反骨仔

搞死左椰子 令佢心靈受傷
之又搞死鳩二 想教完退休都唔等
依家又搞死摩佬

而家d獌狗唔識尊重 獌狗

簡單D講曼城球迷你地識條春咩